★滙豐p曬k，以後應該少左好多公屋富戶要遷走！

綠置居冇人買了

公屋無嘢輸啦屌